Dat is het al geregeld dat zijn lichaam moet worden meegenomen met een trein met boten de Esk op voor een stuk en vervolgens teruggebracht naar Tate Hill Pier en de abdij stappen; want hij zal begraven worden op het kerkhof op de klif.
